唔炒雲加不特止 傳阿仙奴2億鎊增「兵」

【體育】據英國《鏡報》報道，今季戰績下滑的阿仙奴將會讓領隊雲加留任之餘，並準備2億鎊讓雲加在夏季的轉會市場進行收購，重組兵工廠的陣容。

阿仙奴近月的表現令人失望，爭取歐聯席位的形勢非常被動，不過據《鏡報》指球會高層已經著手為來季作打算。消息指管理層無意解僱雲加，意味著「教授」下季仍會執掌兵工廠。此外，球會亦準備2億鎊讓雲加為球隊陣容進行重組。

據指，球隊很可能進行「大清洗」，今季未能交出好表現的前鋒基奧特、盧卡斯佩雷斯、門將奧斯賓拿、中場韋舒亞等人統統「冇得留低」。另一方面，報道指雲加可能會放棄與德國中場奧斯爾的續約談判，上述球員將會為球會套現約1億鎊。至於球會很大機會留下只剩1年合約的主力阿歷斯山齊士，希望盡最後努力進行談判。

另外，《鏡報》推斷雲加將會在多個位置上收購新兵，更點出5位潛在的收購目標，包括今季在水晶宮表現不俗的韋費特沙夏、里昂射手拿卡錫迪、些路迪前鋒穆沙迪比利和後衛基蘭泰亞尼，以及新特蘭的年青門將比克福特。

不過，阿仙奴高層似乎不願意讓雲加一如以往掌管隊中的一切事務，有傳球會準備增設總監一職，「分擔」雲加的工作。而雲加的昔日愛徒，前荷蘭國腳奧華馬斯和現任多蒙特體育總監索克都是熱門人選，相信球會希望雲加能夠更加專注於帶領球隊爭取好成績。

雲加又然

19班主同19教練係度扯貓尾

咁都可以留

金錢球隊

班主：同出面講俾兩億你 但用兩蚊好喇

又到買季票時候

今年都用唔小前4都無

清哂班毒瘤，下季義和碑擔大旗

水人買季票嘅手段

2億鎊買幻幻

清被人下放到u23

前4都無都照續

主席咁好波底都清係咩玩法

雲加好波

Glo P9都話表視未如理想

無豬佬件老野都唔知輸多左幾多埸了

2億買教練啦屌你老母

唔留嗰幾個剩底嗰 d
山狗唔係你話留唔留
係佢話留唔留

借走耳和鼻

所有球員都可以走 唯獨雲加唔走

支持雲加

2億買得起邊個

俾2億買人, 雲加咪又係話如果搵到合適人選就會出手, 但最後唔買

搵人買起雲加